和理非，鍵盤戰士，齊來圍屌紅媒廣告商，孤立賣港藝員，支持黃店

不受傷，不被捕，家中抗爭，安全有效

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!